HKCC EAPP Conditional Offer上邊個網CHECK?

巴絲打想問下你地知唔知IN完HKCC 個日會派張野
根據呢張野可以搵到有個網CHECK自己INTERVIEW完有無Conditional OFFER
我個張野暫時味搵到 想問下巴絲打知唔知上邊個網可以CHECK?
講下個步驟

救命

唔係睇OAA咩

推一推

唔係寄去你屋企咩

唔好take啊on9仔
Retake好過啦
Take 左包你後悔